（耶撚入一入嚟）禁食祈禱有乜意義？

如果人活著不單靠糧食咁點解會咁多人會餓死？

如果禁食祈禱表達對神嘅信心咁平時你地啲祈禱等於同空氣講野？

我明有人可能好虔誠祈禱到唔記得食飯咁呢個佢自己嘅事
但點解啲19教會要整一日唔比人食野？

比人體驗吓或者當傳統掛 有咩好解唔解
唔通和尚除咗件袍就唔係和尚咩

你份人平時對好多野都無所謂？
傳統習俗就要體驗吓？ 唔理個意義係乜？
同通常教會唔係比人體驗吓咁簡單 一大堆理由包裝

咁印度啲習俗係可以通街強姦女人你又要入鄉隨俗？

個活動可以有背後嘅意義 只要個原意唔係違反社會道德 基本上係無咩問題

同辟谷 斷食個d類似
可能真係令你個人身體有所改變

連登邊會有耶撚啊

當你快餓死，快升天的時候，就同神只有線之隔，呢個時候係在歸天家前最接近神。

實情是會無雜念，個人會對萬物的感覺更加敏銳，較易去留意神給你的回應。

我就是，返緊教會途中

其實你明唔明 人活著不是"單靠"食物個"單靠"係點解...唔係叫你餓死都唔食野wor...

禁食祈禱只係當刻你覺得要祈果樣野比食飯更重要 唔關信心事

教會搞禁食祈禱又唔係強逼你...你唔去唔通逐你出教會咩 有感動既咪去...